(突發)人生是否已完

頭先去公廁龜頭hi到廁板，想問有咩手尾要搞，我咁大個人閪都未屌過，唔想咁快玩完

是

我未屌過閪

唔緊要
可能你遲下屌嘅閪仲污穢過公廁版

陰道有自淨能力
廁板你唔洗就一路污糟

有啊，邊度睇醫生會快啲

我都試過
即刻驗血 好彩冇事
鳩長的煩惱

啱呀！鳩長係麻煩啲
巴打幾得閒出嚟格下劍

邊間驗血會快啲

清下世小心啲

剪咗佢仲有得救

無是咁的0分

會變喪屍 襯未感染到全身快手切左佢